Dus zeggend, hij deed een stap opzij en noteerde een lijst met verschillende boeken behandeling van de natuurlijke filosofie waarvan hij verlangde dat ik ze zou verkrijgen, en verwierp me nadat ik dat in het begin van het volgende heb genoemd week hij van plan was om een ​​cursus van lezingen op natuurlijke te beginnen filosofie in zijn algemene relaties, en dat M. Waldman, een kerel professor, zou de afwisselende dagen over chemie voorlezen weggelaten.
